原來咁偉大 唔反p牌仔了。。。

鬼你老母個閪
你個思維即係
林鄭土生土長
唔會係鬼囉
啲新移民
或者我哋呢啲為咗香港遲咗先用連登嘅
就係鬼
就係五毛
咁屌晒你哋老母喇
以後我唔撚柒用囉

擲地有聲

我屌你喇低能仔
笑人唔敢出就緊架喇
唔通你哋個個都唔敢做嘅事
要我自己一個人去做？
你知唔知自己幾柒先？
你哋個個網上打飛機又怕事求自保
去衝嘅又唔係你
我想自保下就唱鳩我
你哋睇下自己幾肉酸喇屌
自私又自利

不嬲新界原居民先有資格話自己香港人
好多大陸仔扮香港人

關體育台咩事?
唔係返cc台開?

admin del po thx

行得太前

懷念#20/#22